有冇人講下清水心跳對神戶勝利船場波？

清水心跳113分鐘門將接應角球頂入戲劇性追平3-3，創左J-league史上最前補時紀錄（補時19分鐘 ）。

3-3之後，2隊波開片， 球證紅左2個神戶勝利船球員，包括普度斯基。

連登竟然冇人睇日職

80分鐘紅左件啦 第二紅係紅威寧頓投訴過激
普渡斯基邊有紅呀？

假波囉

隊波無慾無求 個龍門都衝上去

應該忍唔撚住

完場之後比左(好似係)

球證買左和 ？

完左場都有得比